心理學\精神學專家請入

細佬近日唔知點解，聽到家姐睇電視時講野異常討厭，程度嚴重到個腦中間部分會痛，想哭同frustrated 。對家姐嘅行為，雖然之前都有不滿，但唔會影響到我情緒。求大佬幫下小弟。（我p牌仔一個，麻煩幫手推下post)

幾多歲先家庭正常？

淨係你家姐?

補充：雖然我有恐音症，但今次應該關事，因為我係聽到講野既內容而觸發情緒失控（你當類似藍潔英比丁蟹搞咁）

雖然我唔係心理學同精神學嘅專家，但我有兼職開人類奇怪行為研究學，我可以答到你，你呢個問題係潛意識咁討厭你家姐，只要你睇住我扑你家姐就會化解

係，父母講野無事（就算老豆係超級藍絲，日日對住新聞發表偉論，屌鳩手足，我最好都係嬲，無情緒失控）

認真呀大佬

有機會係specific phobia?
你家姐做其他嘢e.g. 唔係睇電視 其他時候講嘢 又會唔會著火?

佢做其他野又唔會令我覺得討厭